[學神考牌] 培正道第一個post

小弟12號2點半就考培正
極之希望可以1 take pass 希望巴絲打們可以比啲貼士小弟
1）依個場有咩要特別留意
2）雙手是咪除左轉波都唔離開得堂𧘹（但如果我想打黑痴跌眼鏡要托點算 佢會唔會因此fail我）
3）巴絲打們仲有無其他心得可以分享下比小弟

利申私家auto
想拿拿林攞個牌所以唔搏manual

出試場果下小心d,好易high到個"駁"位

輕鬆

我一陣都係11點考培正

LM

1 take pass

出試場兩條線無晒車先好出
試場出口右面嘅對面街有個燈號
見到右轉綠燈先出最穩陣

巴富街右轉公主街橋底
睇清楚夠唔夠位先去
個空位得一個車身 唔好踩到黃格

如果抽中轉左公主道去返培正道個邊
公主道轉返入何文田個出口之後可以靠右少少
因為你之後係燈位轉右

文福道兩邊死車多
慢慢去 小心搵食車唔會打燈就行

等你賽後報告

有 實戴
Thanks reminding bro

唔該哂巴打
遲啲有酒賜返

是咪一定要轉入最左條線 入中線得嗎

衰左彎位 衝得太快收唔切油
成份黃紙嚴重既得一個tick 只差一點點
建議你考之前叫師傅兜一兜留意吓邊度有死車先
呢個好重要

衰左邊個彎呀巴打

有個彎位係少少暗斜上去 果個位唔可以踩break轉 會成架車停左 要比油但唔可以太大油

是咪臨返考場上去個條路

放鬆就ok架啦
出試場個個直角灣, 唔係痴住左面出, 要係中間出
痴左邊出, 你未必夠轉, 可能會踩左或右
你師傅應該有教你呢樣野

仲係一轉出考場就入中間條線而唔好入最左條線？

出考場個門口，騎右多少少轉左，如果唔係就好易上駁

一月考

大概明白 即係都係入左線 但係出門口之前靠右少少 比多啲位自己轉出去 我咁理解啱唔啱？
唔該哂巴打

互相集氣呀巴打

樓主考成點

一出試場個位 我師傅教我2000轉出個駁

1 take pass左
考常盛轉公主道條線
多謝各位巴絲打

一出試場個位我師傅教我出閘前行中間
出之前望望右手邊個行人過路燈轉綠公仔就肯定無車埋嚟就轉得出去

原來師傅教我啲嘢同巴打你一樣 好勁呀 真係唔該哂你呀巴打

我考嗰陣落文福道嗰時嚇死我
勁多大巴 左邊就係啲巴士小巴泊哂喺度 右邊就成jar貨車 仲有的士上落客同收爛銅爛鐵紙皮嘅貨車係度收緊紙皮
嚇到我pk幾驚佢地失驚無神轉出嚟 好彩最後都有驚無險符符碌碌咁過左

輕鬆啦，之後唔會做公路炸彈就得
共勉之

發覺路面好多嘢要靠經驗去判斷
我仲有大把嘢要學 巴打共勉之

Push

Up

出試埸個位，係咪make sure左鏡見到渠蓋就夠轉？

lm等睇人屌男人考1a牌係垃圾

臨新年考 好怕超多死車

諗起高登個邊個個考自動波串77條友

underxxxxx

加油巴打

3月考培正 開始學車

下星期五考培正，好撚驚

今朝考完肥左係不顧及其他使用者,車速控制不當
真心唔知衰邊個位

係咪開得太慢

我師父話keep住三十幾四十就得

巴打係咪長期三十以下？

考幾點？

11點幾

依個時段都幾多車，祝你好運
我考835，考轉左再轉左

唉，唯有小心d啦，盡力而為

考三點幾

呢條仆街路，咩野時段都多車架啦

啱呀 我個時好彩啲學校仲放緊假少左車

你就好啦

培正道 好耐之前一take pass

睇番哩個post 見番自己 唔明當時驚乜春

大家放鬆啲 記住每個步驟前 大呼吸一下先諗清楚

咁就無有怕

其實考之前叫師傅兜一兜你行哂三條線有唔清楚嘅地方即時問哂佢 睇清睇楚就ok

頭先考左公主線

衰路試，兩大剔，超越物體同未有留意交通情況

應該係行窩山果時，太多車係兩邊，我冇擰足頭

我都唔肯定係咪衰呢個位

師父話出閘，泊車，掉頭做得好完美，好可惜

佢仲話希望我第二次考抽到第二個試場，唔駛考呢條仆街路，咁就穩陣好多

七日後排快期又一條好漢

Btw, 貨車狗私家車狗我屌晒你地老母，一路考公主道，貨車係後面貼得勁埋砵鳩我

有架私家車唔打燈係忠孝街突然係右面cut鳩我線

考幾點?我到星期一就岩岩好7個工作天

練得唔夠都係死因之一

我學得22.5小時

公主道條線練過兩次咁大把，我仲諗住唔係考1就3， 忽略左2線

我考11點9

仆街考官一上黎個心跳得幾撚快

泊車果時又行左落車睇，攪到我以為自己肥左

低能野想問

紅綠燈起步你地有無望盲點

另外暫時停車(燈位，讓線, 塞車)
拉手制後有無入埋N波，定照handbrake 同腳brake一齊

仲有公主道轉入忠民街前，係咪當過線？盲左盲點？

有無睇埋右邊盲點？

唔同師傅唔同講法

公主道條線好少機會可以入 得夜晚學車先入得去
下次試下約夜晚學車

正常應該唔會點望呀嘛 你都係行緊同一條線嚟 斷估唔會有人咁白痴燈位都未過就cut你線呱
我燈位就入硬N 同時腳唔鬆hb就一定拉

我個官好好人
考3手軚嗰時緊張放左手制先入波都無肥我
泊位又就係咁2坐住睇兩睇就剔左pass

你就好

過兩星期排快期

都唔知中邊個試場了

話就話其他兩個試場易考過培正道

不過，都需要上返唔知幾多堂適應

今日考fail左？

咪星期五考肥左路試，乙部Pass

衰超越物體同過線冇留意交通情況， 兩個大剔

好多死車

過死車個陣

係咪同死車司機位平排個陣望一望佢？

定係照過佢兩個車位先左鏡左盲點入線？

唔係架架都要望
依度好難解釋你聽幾時要望 問師傅啦
你考左啦咩

上次考培正肥左
搵快期容唔容易考番培正道?

我考個時停定 準備出試場 就有個廢老趕住死 咁就肥左

Yoho

今日走去排返丙部普通期

又抽中返培正道

4月再戰，我唔會輸俾同一條賽道twice

肥過兩次培正道 一次冇擰頭，一次比考官dup低
第三次抽到石蔭先pass 培正好難考

棍/自？